泛民唔初選就唔撚洗選

講完